WTF 今日甩勁多鼻毛

左右鼻孔合計至少十幾條

Cancer

Cancel

Show Blocked User - 濛

That’s you！

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

本人不是你老母

Show Blocked User - 神之廢青